新年根本就係最撚垃圾嘅節日

每年一次批鬥大會
嗰嗰鬥虛偽鬥假
落樓下見到班保安
去茶樓見到班樓面就知
嗰嗰走黎乞利是
屌你老母

幫佢開年囉

stupid people on9 show off show